做左5年pizzahut,你問我答

5年 PT
一個月番1-2日
好多野變左唔清楚
不過除左私隱 答到就答

利申 做餐房

覺得佢個姐喱糖沙律好冇食？

一個月兩日

點解d 雞翼咁好食

其實真係質素好參差下
睇下邊個埋沙律位
我覺得我做緊個間係好味
但試過去其他舖 得幾粒啫喱 又乾 好難食

正 食左咁多年都唔厭
次次番工都要食幾隻

雞翼點整

我淨係知夾出黎拎去焗

隻忌廉湯係點整

返工有無食到女？

幫所有巴打問

海鮮寬條麵點整
真係好撚正

落好多好多牛油 忌廉
好肥 但真係好好飲

都係唔同人整唔同味 試過真係可以好難飲
望住個日啲客好多都飲淨大半碗
又有試過有人唔記得落雞去煲 成日個白湯無雞

完DSE個排 好多學生妹黎見
但好多一開學就走

同班pk經理好熟 一見到靚女就會狗衝請

但最後好似有手有腳既都會請

點解最近個新批貴過以前果d咁多

因為得大批 無左普通Size
其實3-4個人叫2人餐 加個意粉/飯 加雞翼就夠
抵過4人餐好多 反正個批一樣size

有冇人比tips速遞哥哥

多數都會比 除左啲人碌卡
同埋每行一單 pizzahut會額外比錢行嗰個
好似每單3蚊
利申 堂食舖 ，外賣個啲就唔知

點解可以甘難食？雞亦粉多過肉

Agree

字都唔識打

餐房唔熟廚房
淨係知 有個櫃 入面有好多料
佢地睇住照執 落醬 入爐焗
個醬都好似好多牛油

香蒜肉粒意粉點整 好好食

有咩野你一定唔會食？

衛生情況算唔算惡劣？

F5都禁爛兩次

執料 叮

心太軟
得3cm到高 夠膽死賣咁貴
以前真係正常size加即焗
依家又細又係叮

我個間唔算 我覺得幾乾淨
最污糟其實係我地隻手

點解個拿破侖意粉咁撚難食

芝心批條芝心可以整到幾大

吞拿魚醬
好難食
利申做過兩三年PT廚房

一條條芝士咁黎
唔係自己整

吞腸唔差啊
不過都係間間唔同

利伸做過1年pt紅牌識全部

記憶中意粉撈蒜粉 執料 叮

好多廚房巴打

成日比客投訴
: 吞拿魚係邊?
: 。。。係個汁到
: 幫我cancel

我以前慳錢食員工餐一定唔落吞腸汁
用肉醬cum住啲唔比食嘅野過爐

我做果時有得食雞翼
成袋黎

雞翼飯

我以前做暑期工整meal可以拎d雞翼去炸爐

好多人叫meal都咁食 但係我覺得焗好食啲

點解個大批細過以前咁多

點處理email complain？

幾耐以前

唔關我事
small potato

芝脆批真係好撚正

幾年前

Email complain寫字樓真係會理，openrice都會睇，一有負皮，會交由AM處理，再向RGM問責，但通常RGM都要食晒，只會叫啲細做返好啲，怕大屌啲細會唔做。

真牛油 定係 孖油?

咩時候有炸魚薯條食

點解可以每月返咁少

厚薄批底都係急凍？

點睇50蚊COUPON單嘢?

真牛油黎

9成9用馬芝蓮

做過六年廚房組長留名

餐牌唔係不嬲有

每月最少8個鐘 好似係

個陣啲人叫外賣 唔知點解覺得送外賣嗰個好慘
依家滿100先用得好似合理啲

我都留個名先、隔離postPHD爆大獲、p記我都略知一二

其實唔係好明
點解啲full time 咁低人工都唔留係P記
有幾個以我所知 真係好低
好似每個鐘高我幾蚊 但我只係番好少既pt

P記個apps有漏洞

點解P記咁垃圾？

我都唔明點解會有啲人可以食到300幾蚊一個人

一個人300幾蚊係堂食定外賣

可唔可以教整葡汁

堂食啦 外賣300幾食都成個3-4人餐

之前見過有枱叫得多得濟
最後飽到成舊pizza浸水食 見到都辛苦

而家讀書做緊pt廚房

有無野無咁伏

一個人食到300幾蚊佢食咩

以我所知
啲汁同意粉多數中央廚房煮好
美佬就咪撚食

意粉就黎貨 有堂食果d大鋪自己爆出黎

講緊汁

好多人黎p記為食美佬

美佬

其實單點唔難食到300幾蚊
但呢個價明明食到其他高質啲嘅野

兩個人 大扭扭批 豬仔骨 龍蝦湯 野飲 加一
都六百幾蚊

香蒜肉絲意粉

求忌廉湯詳細食譜，女朋友好鐘意飲

P記其實算唔算快餐店

美佬落勁撚多牛油定蒜

係炒定點？

芝心批條芝士出面有無得買
每次食親pizza最期待都係食條芝士

叮

蒜粉同牛油撈定啲蒜油 然後餐包都係用個啲，佢地會撈定一大盒我地叫臭粉 既蒜油意粉，上面啲豬肉粒同雜豆都係撈定，一入單就執麵、執料 然後噴少少水就入微波爐丁佢2、3分鐘。絕對唔係炒同焗出黎，因為易燶
利申：做過好耐大鋪，唔好相認

Packing 貨白湯加cream加洋蔥加雞絲落哂佢一大煲煲到滾

條芝心好撚污糟

點解

啲料叫美料
以前啲美料要炒
炒撚完通常可以用兩三日
有時趕住收爆
未攤凍都照收入walkin
試過用到底啲料起晒漿
又未爆好新一兜美料
就照用起漿美料

佢D辣雞翼有冇咩牌子既雞翼模仿到

P記廚房係最撚黑暗最撚地獄既高價快餐
少食為妙
連白飯都可以又「縮」又臭

無食譜可言

CP

我地叫開臭料同臭粉 冇炒過 永遠都係撈 有時hea 啲料未溶雪就撈 放多幾日walkin出哂水真係好撚

美佬真係好撚黑暗
其實唔好再食P記就最安全

但CP好似冇出辣

做廚房第一日已經被深深教導 臭粉係污糟到狗也不屌

間間p記整法都唔同架咩

自由發揮
炒位個啲野正常要落鑊
我叫啲𡃁仔叮爆佢就算

做過一排 唔明點解咁多人去Pizza hut食沙律

邊間?

白飯都有伏 會用隔夜？

冇packing咁放入箱，個walkin成日熄完又開，啲野溶完雪又冰返，用個陣就咁放上張乜狗屎垃圾都有既開dough台到，開dough同埋包芝心批邊唔帶得手套，因為啲dough會痴手套，咁啲手有幾乾淨就u know啦

隔夜飯是定律吧

係
不過你地邊會食得出

仲諗住p記大公司會注重衛生

習慣煲飯落好多油 焗飯碟底都噴勁多油 務求啲飯冇咁酸臭

Pizza hut狗都唔屌
利申 返過暑期工 返左三日 返到我喊撚左

P記全撚部野都係求其到仆街

唔臭既 食你唔屙算係咁啦 唔好咁多要求啦

只能講
有年四月至講組長無花紅出
經理食埋我地個份花紅
話派一千蚊利是俾我地啲組長當出花紅
即走

煲飯落油

噴到嘔晒白泡
見到啲客食到幾撚開心
我都好安慰

太辛苦定經理衰？

以為純粹係難食咁簡單

每次包完一堆芝心批
指甲好撚臭

煲飯落少少油煲出黎係靚仔好多好食好多，但係我係最少比成兩個飯碗既油去煲

實不相瞞、小弟做左超過五年經理。
我都唔明白家下啲人工點解差出面咁遠
而美撈呢、真係小食為妙、多油多鹽仲要用微波叮、無益到呢
葡汁呢、其實就全部都簡化版、有晒味精果樣、撈埋煮滾就算

做過pizza express留名

所以好憎埋make位 次次收工陣屎咪都洗唔走

聽聞以前有個叫sandra好撚臭閪
識無

返過一個月PT留名

以前組長乜撚柒位都要做
人工就得10800老底

啲油焗完發黑先過癮

忌廉湯以前都還好、家下真係狗也不屌。
夠膽用生粉水、溝出黎、好睇少少就算。質數愈來愈差

人工鬼咁低又咁多野做
唔玩返啲客點發洩

嘩、我做組長果陣個老底係8500

玩到咁盡 個陣我爆都係packing白湯洋蔥雞絲味精etc咋喎

茶記都不如啦

仲有
如果撞正個晚要洗爐
又撞正有尾單
真係食完唔肚痛要還神

仲用黑白奶tim 、依家？全脂奶喳加生粉水、罐裝粟米容都無呀

組長最辛苦

跟邊個ac呀

吓pizza hut咁低人工咋？

不如相認？講到咁、好在無cm姐

聖誕節，老母節
無人返
組長就8尾啦

小小地都過300鐘喇

唔係嘛 好鐘意飲湯，紅湯白湯都有飲

以前42

唔爆喇我、識得人多

人工又唔撚加
洗人又洗到盡
啲經理又撚閪
搵撚人做咩

當日第一日返工乜都唔識 有個柒頭組長同我講話「識唔識執臭粉呀 識就做啦 望」

P記沙律應該無伏啩

依間撚屌公司
識親既人都心理唔撚平衡
我地依堆走撚左十世既
最撚睇化

啲羅馬生菜都好啲會洗下，其他唔好諗

真係唔好做、咁既價位出面大把
以為自己公司文化好好

點解你返得咁少
有正職定學生

你話啦
你估忙起上黎同你洗到乾乾淨淨呀

依個價位
係得P記先有面目開出

忙起上黎乜撚狗屎垃圾爛菜都照執啦

菜檔黎既菜、有幾可用得㗎
無蟲都偷笑

屌我好撚鐘意食

自己出面買、自己整好過喇、食得好、又放心

做沙田？

埋沙津既姐姐平時都好比心機洗菜架 但到自己埋個陣就

48 says hi

薯蓉好撚難食，應該都係求撚其整

見過原條生猛蜈蚣
個阿姐就咁拎走再輕輕沖水就切落檔位
我對佢敬左個禮

薯粉溝水既就唔好講喇

薯粉喳

唔駛煮架咩

仲有啲雪糕
真係咪撚食

咪又係焗果幾分鐘、唔係邊夠熱

叮溶牛油加薯粉撈

同埋加熱水

滾水溝薯粉
心情靚咪一個肥仔桶分量落五舊馬芝蓮落去
油撚到仆街

屌雪糕都有伏唔撚好嚇我喎

岩岩最低工資個陣做過一年廚房
有個gay既經理

用左一日既雪糕
如果用唔晒又熔熔地
放入freeze雪返硬
無限loop

屌老味p記收人地咁撚貴原來咁撚樣

姓周？

我無做咁耐
一次都無再食過
亦唔想再食

聖誕仲諗住求其叫pizza hut set添

積及
宜家好似仲做緊

有排做好多套餐送雪鳩 挖定一大堆波波放雪櫃 舊雪糕又硬到仆街 只好叮叮佢

黎緊聖誕節
食pizza個陣記得食真啲有無酒精味

屌乜間公司咁撚黑暗架

條友好撚基
實有做啦
佢地依啲對外界工作識應唔到啦

間間連鎖餐飲都咁上下架喇

PHD會喎會好d?

仲有啲啫哩糖
又係起漿

同公司 one dog face啦

岩呀
你地睇唔到個面
我地咪俾你地睇下

我做PHD既、有野就問喇

食唔屙真係要還神

母公司又係p記
你話呢

我做果間新開唔夠一年
試過去食另外一間p記 個menu有啲唔同

咁你真係唔好自爆
得個幾間

P記都識唔小架

隔離有post話薄餅好食過pizza hut, 堅唔堅

整啫哩糖慘過食屎 啲藥水味聞多陣都想死

價錢唔同姐
生意差或者公眾假期咪用貴menu囉

Sandra識唔識

Pizza Hut應該搵唔少錢吓

咪係我開架囉
新鮮過p記既就
好唔好食見人見智喇、家下聽聞轉左廠、原材料急凍既都係唔多掂

唔做到咁cheap點搵咁多錢

以前一個狗餅成本好似18.5
不過賣百幾二百
你諗下

低調、話晒都係經理。識唔小人都正常

唔係用羅拔臣架咩

新個條ceo叫乜名
聽聞茶記過黎頂葉焯德？

幾時同pizza hut合併

下下整定咁多、擺多幾日又未壞得晒、你諗喇

都話同公司

岩既
好彩我唔係
不過個條八婆真係臭閪到無朋友
話緊你呀陳能英

一半一半 主要係我覺得同我諗既工作有好大出入

原來如此

市場部轉去升架、睇數字就叻、做？食得屎喇

P記ceo唔係麥當勞架咩

其實返得P記
玩多過做啦
啲野變壞
食唔死人
咪照出囉

有個傻下傻下比人屌到要換鋪換黎換去既經理有冇人識 叫ben 屎個個

原來係咁
咁我收錯風
仲有自從轉左廚神
啲野食賣相狗糧咁

以前有個ac叫benman就識

巴打們
我好鍾意食海鮮闊條麵
有無伏

你講個位好似叫kelvin

好憎一個死tb 唔知佢宜家仲有冇做緊

Pizza Hut呢個晉升圖堅唔堅

啲海鮮好正
咪撚食

堅

邊間舖

發覺全部Pizza飯粉麵沙律都係伏

啲海鮮又係第二大臭料 個汁就packing粉沖水喉水開

最安全個樣係滾水

我懷疑罐頭野都係伏

又係又「縮」又臭

但係大部分野都罐頭貨

就咁新鮮打開蓋個下既菠蘿，粟米同桃都係好食
記得係一打開蓋個下

最伏係罐頭田螺 又核特又污糟 整又麻煩 最尾煩到炒都唔炒 又係撈

聖誕節去餐廳開心時刻
記得睇下啲碟呀叉呀杯呀個啲
又係精彩

成日偷食新開菠蘿同桃

原隻桃就咁啪

洗碗個個

田螺真係好撚精彩
個時要落威士忌鑊尾酒
我見有個𡃁仔成枝倒撚左落去炆田螺

食到上一手既野真係唔出奇
二手飯

唔知有無現任P記高層mon緊post呢

話唔定有 屌你老母山杜

各位想做依間垃圾真係要諗清楚
人工低
時間長
永遠請唔到人
無人洗碗你要去洗
無人埋位你要執住碼埋位
無人返工你要做千手觀音再睇住經理r春袋撩餐房妹
無車手你要步兵送外賣
無餐房返工你要幫手出餐俾客一條龍服務
食飯時間得個半個鐘
黎貨你要幫手執貨
大時大節斷六親
仲有分分鐘砌足一年一個唔該辛苦晒無bonus
咁既「福利」仲做？
不了。

Santos Lam？

寫字樓班撚屌
我屌你老母

家下全部小圈子、上次香討又係有人爆大獲
公司低調捉人、唔係以為我唔知呀嘛
話晒餅場收音機呀！借啲以又搞人走

學生 番去食下野
識廚房啲姐姐 有時會煮埋我份飯

P記無秘密就人人都知
寫字樓班撚樣真係柒下柒下
好認同借啲以搞人走依句
唔妥你就調你去山卡啦
好彩我依份人
去到邊就玩到邊

今次我地咁爆法
捉鳩我呀
無柒做好撚耐啦

組長下面個堆 係一樣 根本乜都要做 仲要做多啲

無錯
點解唔加個高級洗碗員工

做過S02 依家冇做
利申：唔好相認

洗鬼相認咩
爆鳩間垃圾公司大穫啦

把死人撚屌聲衰到仆街架嘛

人前人後囉 成日笑騎騎咁 得閒就陰你鑊勁既

我間鋪試過有次俾個客發現碟肉醬意有甲由
去過annu dinner , 又悶又玩d on9，d野又難食

唔記得講汽水機 入面住左個文明係到 你飲一啖可能飲左人地成家仔女

係呀
佢咪正宗陰濕到仆街個堆囉
搭晒膊頭咁撚樣
轉個頭就調鳩你走

一次都無撚去過
小圈子活動戇撚鳩
我以前間舖好撚多老鼠架
有老鼠屎食落肚都唔出奇

聽講比人調左鋪 走個陣個個開香檳慶祝

其實真係full time 就真係唔好諗p仔
我年少無知入左去識到班frd
同啲經理 廚房熟左先覺得無野 keep住唔辭
野食 我個間我覺得又好似唔係真係咁差
利申 應該係大舖

今年啲芝士煱好垃圾

由其係個噴咀
正撚到仆街
啲積厚過面皮
無限添飲

見住啲客一渣一渣咁叫真係味話唔過癮

豬屎鍋真係搵笨之最 又係勁污糟 又係叮叮

好樂意添飲
唔通你想痾屎唔俾你痾咩

今年用料 cheap 過上年

咁又百鳩幾蚊

汽水機無洗架咩 ？

一個月有一次既

以前有個經理成日摸人屎忽 又成日索個洗碗阿姐後尾枕 四眼又矮屎dup dup

不過仲有好多港豬仆咁去俾錢食

堂食有無罐裝/樽裝 ？

冇

度士又係咁樣架喎

之前一拆出黎咁就消滅左個文明 大大話話都幾十隻大大細細既屍體 又蛋又殘枝

用會員積分換罐裝

有喎 其實聽佢地講完
覺得我做緊個間好正常
屌 好驚自爆

拆內膽好正
我以前必定會離開廚房
費事上身

怕乜柒呀
依啲公司真係咪再俾人中伏
做老麥都唔好做依間

D高層其實唔理定點

沙田

沙田唔識

爆料都要捉 咁你地都係講事實姐

理
理啲無謂野
例如點樣cut你鐘

做過個幾月埋aux位
見到有個埋pizza既
包芝心批可以唔覺意包到隻曱甴入去然後拎去焗
好彩cut位睇到如果唔係上頭版
蛋白質

間間公司都係咁
啲黑材料邊可以俾人爆出黎

好彩走得早 成班清算狗 捉我呀撚樣

通常過完爐條屍會又硬又脆
俾我就拎去打成粉再散花咁當蕃茜

留名

佢地管理層太自大喇
一邊要你增加生意、同時間要你cut鐘。
咁其實無人又何來生意呢？成日都唔經大腦。山草藥咁講
跟手車手人工又唔高、根本就黎無人返、但係又要求無送貨時間唔可以過一個鐘。
咁即係要我全部人去送單？玩one man shop？

想知更多

捉埋我呀撚樣
捉到我俾個錢你買紅棗

仲整左個內聯網比員工講野既平台、聽聞入面有70%都係插緊間公司

其實幾好玩，唔係咁仆街我都唔想走，好掛住啲戰友 XX康 你還好嗎

我曾經玩到要個經理出去步兵
放鳩走晒啲𡃁仔去煲煙痾屎痾尿
你地層壓式
我地咪上舉式

我個間淨係諗增加生意
成日過左收舖時間都入客

因為根本無人番 唔駛諗點cut 鐘

我都做過喎
做到廚房咩位都識

邊個先 一個洗碗阿姐生人勿近啵 仲有個係咁食飯播財神到

蠢撚過閪
不過插得佢就預左俾人玩搞鳩走

食煙真係
見啲新人 抖下都唔得 自己就去煲煙

好耐冇食過

我地做到仆街
佢地成班坐係經理房打機
幾撚抵死

無咩大病都唔好去食喇

個經理叫咩名

個期痾屎唔出咪去食下當通便囉

哩間公司既文化、搞到好既經理都走晒、剩餘既咪咁囉

分享下
等啲人咪再幫襯

你話俾依班冚家鏟食埋我地個份bonus
點可以唔即走再玩野呀

白色底褲

底乜仔
怕乜爆呀
橫掂在座既都已經無做

pizza hut同phd既肉醬意粉有無伏？

個汁好怪好重唔知乜野香料味
不過算係正常既

摸男定女屎忽

早排出個個放題好撚伏 點睇

應該都成三年之前走 其他野唔講啦

不如直接食垃圾食屎好過啦
全部野整定
啲芝士一凍左就好明顯暗啞色
真係唔好浪費錢

摸男屎忽唔緊係，不過有個餐房既「兄弟」就借啲摸人屎忽搞到人喊住唔做

最近轉左隻醬 啲人話以前好食啲
我覺得無乜分別

喊個位真係傻豬黎既
報警呀嘛
有花生食何樂不為呢

個陣爆係packing肉醬溝燒汁 煮都唔洗煮 又係撈 完全係無火煮食

無記錯又收你七八十蚊

個女仔又傻豬豬 居然唔報警

睇下第幾轉
第一轉一開始pizza都係即焗即出
第二轉一開始個啲 食番上輪食淨個啲先

P記太多黑材料
各位要食要做既
停一停諗一諗

最近加左價

以前都做過5年
做廚房綠牌

咁就俾人佔完便宜無手尾跟

我記得有個西班牙海鮮炒飯
要炒既
我就叮

不過睇得出 兩位巴打好大怨氣

有無啲黑材料爆下呀

我做個時要落免治牛肉 慢慢爆

梗係大啦屌佢老母
做撚左成年
到臨出bonus前幾日先話無
仲要收到風啲濕鳩撚屌經理食埋我地個份
記一世

我個時係免豬
仲要叮爆先易碎啲落汁到打

其實又無乜啵
係炒西飯 有時砌好碟 叮熱佢出算

不嬲都叮開

仲要話封利是俾我地當出左
多撚謝
走前咪發洩唔少落廚房到

聽講呢家唔洗爆 免豬都好似好幾年前啦啵

微波爐真係好朋友黎

好耐啦我
依家好似得屎忽隻汁要自己郁手

以前好多隻汁都可以唔落煲
肥矮筒加微波爐 包括龍蝦湯

咪撚就係
由其個條叫陳能英既死臭閪
指指點點
哩埋打機吹水
食屎啦八婆

任何汁叮佢十分鐘
跟住入面就爆到七彩

我都成8-9年前

有次試過雞湯都唔爆直接叮

咁會好稀啵 最多用飛機水爆會啲

總之啲野
同合理價錢範圍係相差一大截

唔係點賺盡

垃圾公司
幾撚時執呢

S a n d r a
好似去撚左大埔跟Simon

然後收尾既又奶餐食

仲要乾左
要用鏟
所以微波爐臭到仆街

晚晚都要奶到乾一乾淨先走得都幾係野

積及？
你識陳能英條臭化閪？

係
不過好老實
求撚其無積就放人走啦

你quote錯啦咁
閣下經理定老散

收到風呢到好危險 仲有做既就唔好爆咁多啦 難保會奶野

聽講 組長聖誕有 bonus最多好似得一千

有做既唔爆自己係邊間舖就穩陣
繼續有乜爆乜

呢單真係唔知啵 係咪我走左之後發生 不過玩到拉人條褲除左肥仔Roy仲有邊個咁變態

依啲真係好兄弟黎
帶俾我地咁多歡樂

我做個幾年組長有工半囉
有鬼bonus咩

老麥人工仲高
做既野又少
唔好撚做啦屌

第十個鐘先工半

嘩, 幾日前先食完, 睇完個post有啲反胃

咪撚就係
當我地乞衣
無我地依啲前線咪經理做囉
依家應該間間舖都現眼報

最唔開心係啲新人都有$40
但就乜都唔識做

食左咩呀
幫你分析下

所謂既加人工
可以係加0.5至1.5

無錯
無得識到一班岩玩岩傾既
走撚左十世

邊間先 應該唔係間間咁離譜
如果撞正高層落黎 5星級服務tim
我地咪做到隻狗咁

戰友們

不過依家個班
應該同啲阿叉做戰友

Yum visit個期真係慘過食屎

有次話全部一齊加人工 打開睇 加左我3毫
不過我咁少返

寫字樓個班
好老實
仲撚仆街過香港政府班狗官

相認 你係咪濕鳩保羅陳

有無做緊P記既
聽日八卦下寫字樓有無mon post

永世記住 叫我執臭粉 執你老母

Mon緊post個啲
諗下點解年年流失率可以咁撚高
點解前線員工無人頂鳩得順
爆穫就玩大清洗有撚用咩
一個二個柒下柒下
落舖頭玩一個月感受下咩滋味啦
一兩日個啲乜春體驗有撚用咩

歡迎各位入黎繼續爆P記最黑暗既一面

屌你仲唔係肥仔Roy

咁應該冇同巴打你拍過了

phd炸雞有無伏？
利申：好鍾意食

唔會相認掛

好黑暗，好想嘔

鑽石 ？

甘你老母

仲夠膽幫襯？
咁撚貴
啲野又咁撚cheap
你話呢

食完無事就無伏
有伏就反應好明顯

前01 步兵
都成10年前

力士

依個真
我夠膽講
得啲蕃茜個堆裝飾野係外國貨既
其他？
咪又係支那鬼國出品

最撚刻薄係mealtime 得1/2hour 夠我煮定夠我食 食完想安心訓下覺屙下屎煲下煙都唔得呀 屌你老母

我有次聽過一個經理講
個員工佢好唔撚鐘意
話每個鐘俾五分鐘佢食
食六次

叫下班高層用個屎忽諗下啦
佢地食飯食個鳩幾鐘仲有時間行下街
前線幫間垃圾公司搵錢就狗都不如

睇完post仲做既真係係雞係公廁係穿越巴士任上唔洗錢

無撚錯
仲俾錢去食個班都係

全場走動打jungle咁啦

玩過一排42
佢岩岩裝修好去help
啲位柒到仆街
真係鄧係個到長註個班陰鳩功

唔好相認喇
炸雞無伏既、都係來貨姐

唔係組長又著大碼鞋 你乜水

收到風好危險？

我就唔驚喇、咪又係私了。
捉到先講喇、走左幾年、鬼識你

搞搞下變相認post 都係講返內幕野 講到炸野點少得終極萬年油 有次個個都唔肯換炸爐油 同一爐油炸左成差唔多一個月 日日炸啲薯條有種唔自然既啡金色 一望就知香口野啦屌

點會炒 都已經無人番

禮拜六日自己一個晨早爆完再埋全日aux再收檔奶檔

垃圾工
出面大把廚房人工仲撚高啦
又唔係學到野

我學到叮野既真諦 一個微波爐可以用到咁極致真係除左波仔得p記做到

個兜萬年油真係lam lam脷
由其係個炸爐底個堆脆米咁撚脆既炭屎
又係見到啲客食到鬼咁開心
我個心就好安慰

再洗埋碗

萬能既微波爐
每個月電費微波爐都佔唔少
你地以為會經過熊熊烈火？
不了
只係微波

真係唔再會食p記啲野
全部都整定既、原材料有幾新鮮都整到臭喇

菠蘿酥真係狗糧黎
仲有以前既扭扭批
個期啲芝士條至撚臭

做得太耐、麻木左
根本自由都唔會去食

成個套餐3百幾4百
得杯飲品唔係整定既
其他就整左成日等傻仔落單
Table setting 埋單全部自己黎
再收你加一
我都想開間咁既公司

自己殺唔緊要 咪照殺 最柒係有啲冇料扮四條 柒下柒下成日話幫緊你幫緊你個啲臭四 做野又拿西又慢 仲要成日發脾氣丟pan丟dough 個啲柒頭。日對夜對真你命都短幾年

見住一雙一對食芝士
仲要好撚滋味咁
好撚過癮

依個唔知了
應該走左好耐

咸魚真係經典 最慘好多鬼佬食

完全明白個啲人既心情
係間咁出色既公司做野
有乜法子唔做啲野發洩下自己
我成個freeze熄過夜都試過啦

鬼佬好食得咸
個罐咸魚我拎黎引曱甴再拎火槍黎一家大細冚家鏟
死屍再拎入廚房玩

啲野臭哂咁點

個啲咩盤點
期期都是作數
有期出軟殼蟹
我地食到-2萬幾好記得

9:50都仲入嚟嗰啲仲仆街

9半入黎食下屎難免啦

第朝聽聞一地水
臭晒姐
食唔死人
梗係照用啦
鬼叫頂頭個班咁撚精靈咩

嗰啲真係狗嚟

完條馬友配薯條？

有板睇喇、雞記地面水漬生菜、垃圾桶雞。仲夠膽入黎食

走邪道大厚碌到變thin

撞正個晚洗爐
仲要食菠雞既話
黑色個啲。。。。

我試過大厚變大芝

所以我好識做、阻人收工就唔好喇、搵過第二間食

巴打咩鋪？

正呀 黑松露

無錯
自從做過依到
9點打後如果肚餓
我落七仔叮飯好過

咁多位巴打咩舖位？

其實任何時候食都好危險
不過有人巡舖就穩陣啦

係九龍城舊位pt 樓面留名

見到啲傻仔夜晚仲拎餅返堅企食 Yumyum

唔自爆啦
九龍區啦

一定係咁啦

仲要啲料上晒dough車
手套都費時戴

再徒手抆泥咁抆

有無野想爆呀

諗起都嘔心

有時唔係最速傳說洗碗房 冇碗碟用就叫餐房拎食完個啲求奇沖兩沖水就用 真係正

啲芝心唔噴足油會痴到仆街
洗碗房又懶得鏟既話
痴實左既餅底會輪迴一日

巴打最速傳說洗碗房都識

平時埋檔手套都唔戴 黎手就係啦

傳說中嘅Benny餅

二手汁二手飯
雖然食二手野
但價錢叫舊架

最憎戴套
不過唔戴就成陣味係手
有時執完貨一手塵
冧檔就埋位架啦

啲毛巾奶完呢樣個樣又奶完個檔之後拎黎奶碟邊

每次開啫哩
我都係求撚其開
一時水咁
一時石頭咁

傻下傻下成日比山杜shit屌到後欄開花

係
條毛巾臭到仆街
摸落仲滑潺潺
再摸下意粉船邊啲汁

係啦 又唔出聲

然後再搵我地出氣 抵你比人調鋪啦

係freeze 個邊罰企比人屌[/quote
諗起佢都嬲嬲地

真係唔好忙個陣催單
個餅底有個鞋印就唔係幾好啦
仲有
我地對鞋個鞋底幾咁乾淨先得架

有咩好

唔使做話你估佢真係

巴打 好似仲做緊喎

成日偷食芭菲同埋泡芙

你地如何應付催單既市民？
我會反轉個餅輕輕踩一腳再捽一下

口水唔使講

總之P記冇野係唔伏架啦 要食pizza 7仔叮叮都好食過佢 起碼餅底係脆先啦

我鐘意係芭菲醬到加料

依家叼晒D九唔搭八嘅經理過嚟

自己整就冇咁怕既 所以先敢食

口水都試過
啫哩粒要用七喜浸
我就用。。。浸

仲喺度掛

食之前落多少少煉奶好食好多

唔好自爆
等mon post個班柒下柒下

巴打言之有理

加料又未試過既 hea整就難免啦 唔好諗住會足料同好食夠熱囉 豬骨永遠一大一細咁囉 唔會有bbq醬咁囉 臭粉就叮到冇得再乾咁囉

光頭

阿寶？

俾成幾舊水不過啲野又唔撚對辦
仲夠膽再黎幫襯？
為客瘋狂咪我地囉

開心時刻

Ha 巴打

鬼叫上面係咁cut人手
自己攞黎

我相信睇晒依個post既
都唔夠膽再幫襯

真係冇人到一個點

歡迎各路巴打爆料

惡性循環
簡單啲
抵撚死有今日

P記多狗公

一啲啲啦
我個人比較鐘情係食物落手

呢隻呢隻不得了

呢個

真係不得了

推呀推
依個app註冊左就五萬
仲未計cd-rom
會無左幾多生意幾多新力軍呢

五虎將喎 久仰大名

Karly 個八婆呀嘛

污糟 變態 鹹濕 癡線

各位同舖喎

自己人

正是

唔記得咗嘛

我無做啦

冇做幾耐？

應該四五年

小弟應該有少少頭緒

我唔係你地個邊既

依家個外賣熱線係飛線上深圳落單再send返香港做單，好似話試過聽唔明落錯單

呢個唔清楚喎 對呢個人冇乜興趣

推呀推

乜唔係廣州咩？
不過都無所謂啦
一樣係一班有鄉音扮香港人既支那狗聽

差唔多啦，都係大陸，總之好on9 唔搵返香港人做

帶飯啦陰功
食kfc桶飯囉或者
Pizza Hut就免啦
食你唔痾算你好彩

人工平
就唔理有無質素
P記宗旨
賺錢第一
乜都假

中間個塊蛋
0900煎定
1430先用
新鮮好味

包好左既芝心批今日用唔晒
同你用多日
一陣酒精味飄出黎

好耐啦

最慘係好多舖都賺唔到錢

賺呢實賺到既、賺多定賺少姐。而下下target set到天價咁高、做員工既點幫你追呀大佬

點解要整定咁多？
咪因為無人囉

用到臭都唔撚掉？
無人埋位一個打十個，你幫我執呀

咁點解無人？
人工又低搵鬼做咩

加返人工請人？
加得個一個幾毫就留返俾你老母拜山個時買衣紙啦

咁點算好？
執撚左佢囉

點解我會聽過

返份濕鳩地底泥飲食都要跑數
我唔好去做sales抽下佣

啲蛋餅真係好似餅咁硬

公治緊係整定五六七份啦 用哂咪cut 邊有咁多新鮮野你食

其實有一半都係打個和，有啲蝕，宜家租仲貴，已經執咗好多間，所以宜家轉緊型，有啲就搬細舖做到好似快餐店咁，可以請少啲樓面。
至於target其實追唔到會比寫字樓問候，成間舖最大壓力就係RGM，啲野一路加價，個target一路高係正常，但係真係定得on9，呢幾年都逼走唔少經理

如果大家叫外賣見到pizza啲料唔平均or有少少側埋一邊嘅話要小心啲，因為啲車手應該炒餅嚟，然後徒手執返靚啲料
利申 有用餅剷執過

人工算加咗，至少見到四字頭
三年前仲係33.5

Wa diu...宜家都係？邊數間，幫你屌屌佢

佢好多間都唔夠人，正常係唔會cut
Cut咗無人，即係佢自己辛苦
大把經理話搵唔到人
上頭又唔加

閣下應該係高層啦睇你語氣
我屌你老母臭閪啦！
你地同林祖舜條撚樣有乜分別？
事後先黎亡羊補牢！
搵唔到人係你地自己攞黎衰！
40蚊一個鐘
埋位，步兵，洗碗一腳踢
頂到今時今日係你地死好彩喳

成日架啦
到步啲車手打黎
都係叫佢用手執靚仔就算

班經理真係令到廚房仔無心戀戰既藥引黎

九成似啦

高你老母呀梁國雄議員，郁啲起晒槓，咁撚低質死返去高登啦

屌你老母

試過埋cut，拋pan失手，成個餅原隻跌落地下，吸收曬啲精華。
可能我係外賣鋪，投訴會少啲 有親投訴係呃著數

呢啲經理係on9，上面都有提過呢幾年走咗好多經理，走果班都肯搏肯捱，但係偏偏上頭就有得佢地死，有咩就攞黎屌。
佢地走，就要升人，咪升咗宜家班垃圾

利申 前樓面兼職員工

嘩, 呢間公司面對內部管理錯誤, 諗住壓住就算

下次同人講食pizza hut? 不了

仲有成間公司縮骨到仆街，以前啲長期服務獎係真金黎，宜家係水晶

雞翼必食無得避
香蒜肉絲意，又係好過其他飯/粉
食pizza要芝心批又係常識
但估唔到條芝心會咁樣
仲有咩可以一戰

成個百勝餐飲集團個管理都 kfc係表表者

你好撚高質呀屌你老母
一黎打溫情牌我幫你屌屌佢
人唔笑狗都吠啦
依家就係擺撚到明屌你老母臭閪呀

你唔撚洗利申
想拎料就過主啦柒頭
依家你露撚左半個龜頭啦撚屌！

熱咖啡啦
包無菌
不過要睇下啲杯呀匙羹呀有無積

香蒜肉絲意不了，搞果個兜污糟，個微波爐仲污糟

香蒜大蝦意 西班牙海鮮炒 千層麵
呢三個都ok，足料

正路呀
有人返工咪叫佢補囉
無人返？
食塵啦無事既

好懷念當年整龍蝦湯放漏龍蝦同落咗半支白蘭地嘅日子

點解得百事冇可樂？

梗撚係不了啦
食材成本咁撚低仲訂價咁撚高
食pizza express都無咁嬲啦

Wa你好撚醒呀，咁撚叻就唔撚洗做p記啦垃圾，你憑咩一口咬定我係高層？狗也不做啦，屌你老母
我只係有個朋友做經理，我又做過幾個月啫

試過龍蝦汁加飛機水當湯出
咸到仆街

追post啦
小弟無撚做好撚耐啦
阿哥，當我唔著
一時火遮眼
見到你又話幫人屌屌佢又剩咁好似令人誤會

有百事可樂

宜家啲經理真係好唔掂，入去做parttime真係慘過食屎，但係又無計，有人走，一定要升人 以前啲經理仆心仆命，宜家啲經理自己哩埋一二邊玩電話，企係道點人做野，真係好系

推呀

無記錯係宜家個ceo將美國麵粉換做中國麵粉，見到都唔開胃

依句真
幾個經理圍爐打機吹水刨馬刨波我真係見唔少
明明廚房又好餐房又好
剎撚到爆廠都唔會理
有次我興撚到去換衫走人
仲要追魂call打黎叫我返去幫拖唔好玩
一句，見到你地咁樣，我好撚攰
搞掂

其實好撚多食材都愈黎愈閪
根本同餐牌所講既世界各地入貨係兩回事
告鳩得入啦

仲未訓

訓先
聽日繼續推
睇下有無在職巴打留意下寫字樓有無出email
聽日再推過再爆過

嘩屌

速遞咁撚大伏架原來

係咁意追咗吓post，呢間公司應該幾撚惡做吓

芝士火鍋有d搵笨

未食過，應該好伏

係好撚伏，之前好似係意粉屋個唔知乜9過咗去，跟住先參考黎出，但係p記做到鬼咁貴，又普通又少料

唔知宜家用緊咩料 走過時菜湯肉漿已經轉咗現成 垃圾！

夠膽死菜湯同sauce係落貨已經cheap到無人有
如果你定價唔高其實合理
不過依間撚屌公司識條撚咩

個芝士汁用罐頭汁架喳
唔好以為係一堆芝士煮成咁
根本成本十蚊都俾多佢

無計架
頂頭個班要下下30分鐘內送到
又要cut車手鐘
有幸留低個啲咪一個拎幾單出車
唔壓到扁晒咪算你好彩

仲做緊既或者已經無做既
入黎爆下大穫啦

推推佢先

喂hi, 我都做過02

好多人相認

唔知有無人想搵我地祭旗呢

騎劫左你個post
深感抱歉

聽聞今年花紅又係分兩期
驚死人拎完就走
真係傻豬黎
要走就唔差在個一千幾百啦
依家依個CEO真係弱撚智

點樣可以一個月翻兩次？

以我所知一個月返9個鐘就留到個位
依家唔知

西班牙海鮮炒飯唔係炒架咩

根本組長同LIC 無花紅係on9到震

做足一年
臨出個排先話組長同樓下個班全職無
仲要係班無撚用既經理食埋我地個份
唔屌就有鬼啦

飯底係撈出黎
正路要炒
不過一個人頂幾個位
仲同你慢慢炒咩

撈飯

真係要重新評估吓pizza hut

你地仲以為啲野好撚高級

齋食個西飯
加埋一
舊幾水
不過係叮飯

以前都覺得垃圾，但無諗過原來全部都係伏

02係咪太古

成舊水食叮飯 徒手撈 ？

最好食既美佬係要炒香個有味意粉底

以前覺得最好食既係個隻經典意粉
茄汁加車打芝士炒意粉

只記得01係波斯富街

卡邦尼意粉伏係邊度

咪又係用卡邦尼粉爆

飯底梗係徒手撈啦
啲阿姐一邊吹水一邊撈飯
再輕輕叮熱俾你班傻仔食

你唔係以為用蛋黃同你打起個卡邦尼汁呀

我屋企人好鍾意叫pizza hut
咁撚求其架 以為大公司差極有個譜

巴打
仲會爆到好靚仔幾杰身下
啲伴碟煙肉碎真係咪放入口

我係以前果種整法

無做好耐 唔知宜家點整

有次堂食食過，聞到有d酸縮味，應該唔係有問題啩

好老實
我都做過pizza express
以前食pe好啦
最正宗最安全
P記根本係高價大家樂

隻汁係有陣酸縮味
所以有無壞到鬼知咩

我估依家個做法會係
以上所有材料加飛機水再叮爆佢

推一下先

始創仲未執之前
出晒名多老鼠
次次返早開燈個陣
成個廚房一著燈
啲老鼠即刻四撚圍跑
好撚精彩

我所知大部分都係真炒，睇黎梁議員果間都幾惡做

最撚污糟係佢啲枱布 乜柒都抹過，你話隻碟污糟，都係用果塊幫你抹吓
如果堂食，啲野hi都張枱唔好照食

個條毛索一索真係休克
啲毛巾一定會起漿唔知點解
臨出餐再幫隻碟抹一下
正到仆街

緊係啲衰仔用漂水搞到啲毛巾漿晒喇

洗極都成手漿
一條毛巾真係萬能
抹完檔再抹碗
由其make位個櫃桶仔
臭撚到仆街

聖誕節食pizza hut係咪同食屎無分別？

好想返去索吓

前綠牌pt廚房
之前因爲同d長工有爭執 最後決定走人

外賣平啲，食物就都係樓上果啲

Wa...ching堅持到綠牌咁勁

我見大時大節排曬長龍，係咪真係咁好生意

我地依啲藍牌再轉銀牌
浪費左幾年光陰真係一生遺憾

個陣識左好多fd 所以都叫頂到 但依家返去搵佢地食宵夜睇到個廚房 國際機場男廁黎既
廚房同樓面掃把都係新移民 柒下柒下咁

合家歡與眾同樂既地方
亦都係一齊去爭廁所既飲食經驗

依家好似請埋啲黑鬼大賓州
做到野既俾間公司迫走晒
有社工跟緊個班分分鐘有得升

我走個陣個經理睇到個新移民好高嫁 話佢開dough好靚 真係笑而不語 我依d唔服從佢就賤過地底泥 你收皮啦 八婆 仲叫我得閒返黎做 我唔叫埋其他走你偷笑啦臭閪

果時有個姨姨好好人，成日偷整野食比我地，之後好似話病發，唔知去咗邊

人工一樣

支那狗出名打份閪工都狗咁忠心
任勞任怨又夠勤力一個打十個仲唔會駁咀
班經理梗係鐘意啦
有左啲支那狗佢地咪攞正牌哩埋打機r春袋
一個月咁就兩皮幾又唔洗點做
都咪話唔撚爽皮

廚房有啲阿姐好撚好人
當正我地係佢地啲仔女

做撚到狗咁得萬三四

樓主，邊間分店
利申:同事

藍牌係幾耐歷史我入黎做得黃紅綠

藍牌係組長以上

咁撚閪既公司仲頂到
早走早著啦

屌撚爆所有P記寫字樓班撚樣老母閪
依個青春浪撚費晒落又無錢搵又無野學既垃圾公司
不過都叫學到一樣野
就係見識到一班幾撚廢幾撚垃圾既管理方式
起碼我依家會引以為鑑

一入職係比最低工資
乜都唔撚想做啦
利申 五年前做做左年幾

我聽過，入黎做個年好似轉左

真係為左番工見下frd，唔係一早無做

以前試過18蚊

屌 睇留言笑到仆街
讀緊書做緊廚房pt
人工真係俾狗屌
但識到班幾好既朋友

有一半老友係p記識

巴打做黃大仙？

十七歲嗰陣係元朗做過年半，啲組長對我幾好，返工淨係埋水吧位
後尾聖誕，個經理昆鳩我返工有功半，但實則冇，我就射咗幾個月波冇做了

開鳩佢名屌柒佢啦
呃鳩人返工

不了，呢間鋪啲人幾好
btw，我重記得嗰日，水吧部單機擺到同我一樣高，但啲單多到賴到落地下再打幾個圈

唔係 新鋪黎 所以都幾乾淨
冇巴打你地所講果啲

242526一定工半架喎 做咩唔追

Hi 樓面定廚房？

一樣 為見frd
唔係樓上巴打個間
不過以我所知 熟個堆以前都無上開高登
依家都應該無上LIHKG

我都覺得我做個間幾乾淨

巴打邊年入職

我都係無熟人會上高登我諗成間鋪應該得我一個會上LIHKG

梁議員 我好奇問一下，Pizza Hut d dough係你地整定訂返黎。仲有想問有你所講既撈飯/意粉係點撈，係咪叮熱哂再鋪料再叮。

小弟做過老麥同九個月pizza express put,雖然忙起上黎就一定有d污糟,但從未見同聽過你所講咁誇張既野 ,係咪pizzahut冇間食得過

Dough自己開 但係污唔污糟就自己諗啦
撈既係啲汁醬 本身就要爆出黎 後尾就個個無火煮食啦 有好幾隻粉係叮出黎 香蒜肉絲 拿坡倫呀白汁雞飯、意之類啦

其實應該咁講
你做個兩間忙極都起碼每個位都獨立有人負責一樣野
我自己都做過pizza express亦有幫襯
我起碼眼見廚房係好齊腳就算忙都係
不過pizza hut就唔同講法
鬼咁撚多款式
仲要係樣樣個標準製作方法都有啲複雜
再加上根本請唔到人
一個人分分鐘要踩兩個檔
忙起上黎就係唯有乸西
求其有個樣出黎有煙出就算
最唔抵既係食材成本已經愈黎愈cheap
啲定價呢就愈黎愈高
再加埋無人做既情況下食物質素咁撚肉酸
你話仲有邊間係食得過？

做過一年part time 係咁食野

初初入去梗係不停食

KG fans?

？？？

食環check呢啲嚴啲就好 飲食業真係

所有pizza hut 員工對怡和體育會張卡都唔識搞折扣

有無無休息室「條撚準備」？

其實都會check 不過唔係成日

乜撚嘢事，咩都開你問我答
最慘係真係有人走去問嗰吓好嘢

Pizza （唔係跟set果啲）算唔算冇咁伏 同制作認真啲 當然唔計跌落地下呢啲唔小心
因為食過pizza hut 同pe 覺得pizza hut 係好食啲 （單點非set 的pizza )
認真覺得pizza hut 啲管理層7
明明細個食 好好食 近幾年果啲 狗都唔屌

上面巴打回覆話轉咗低賤支那食材先搞到咁難食

嘩，原來pizza hut d 意粉同飯咁恐怖，仲有芝心批原來咁污糟

幾樣我都食左咁多年添
以後我都盡量唔會食了

梁議員快啲整返個產品製作list

隨時同茶記差唔多

又唔係既
可能我果間新鋪
冇上面巴打所講果啲
但我經理講過佢之前返果間好撚污糟
好彩我果間冇呢啲
唔係走撚左

邊間分店叫新舖

剛剛先收工得閒睇到
太耐啦
我個啲產品製作都幾年前
不過就咁打都可以既

食環先好笑
一知有食環就拎返啲垃圾桶蓋出黎扮野
食環啲柒頭就好似巡舖咁行個圈
或者拎溫度計射下啲雪櫃
再望下後欄
收工

汁:
得閒會係爐頭爆汁
不過份量係唔會跟份量表
皆因爆房條友係要包埋步兵同執貨
爆完仲要改label(姐係啲食材既到期日 )
忙個陣就倒晒隻汁用既材料就直入微波爐
叮到佢爆大約十分鐘就用得
本身應該杰身既汁因為無經過火去收水而稀到仆街
不過照用理鳩得你
不過依家好似好多汁水都係黎貨
姐係中央處理
不過有無用到臭呢就好難講

意粉:
以前就要烚既
不過就算忙到用晒都好
都無快速完成方法
問題係我走個時係用落貨黎熟意粉
有時落得多又用唔著
自然積左一堆係walkin
跟手變臭起潺
變壞既意粉就會用黎做美粉
因為美粉有蒜粉遮到陣變壞既怪味
其他無咁臭既就照倒落檔

DSE 考完做過幾個月
係港島東區做外賣鋪
冇人果陣係幾HEA既
一到6點做到仆街
8點先HEA返D
不過收工洗野先煩

飯:
一撚鳩柒定會晚晚有多
隔夜飯加新鮮飯
隔夜飯加新鮮飯
而隔夜飯通常係一早倒落大飯煲
咁新鮮煲起個啲又會倒返係上面
順理成章地底層既隔隔隔夜飯真係精華中既精華
人生第一次知飯臭係好撚惡頂
不過啲飯煲唔切
就唯有用臭飯啦

蒜蓉包點整

結論:
靜個陣係幾正常
因為就算cut人手都應付得到

忙個陣
亦都係睇緊依個post既你最有機會幫襯既時候
自己綜合樓上既睇法
再睇下幫唔幫襯啦
係我就唔咁戇鳩啦

其實D 用具都唔多乾淨
個個趕收工,浸完再沖水就算
浸果一轉就咩汁都有既

包係嘉頓黎貨
蒜蓉係一大堆馬芝蓮加一大堆化學蒜粉加蕃茜撈成
鼻屎咁細粒既蒜蓉都無

好似係一早整定晒, 再等過爐

係
個盆水係全日既精水
油淋淋咁等聽日既新挑戰

有時食到入面仲係凍
因為無時間幫你焗到咁透

P記得車手好做
成日見佢地入黎吹水 / 食野/ 玩電話
廚房仔就做到仆街

車手都會幫手摺盒同執外賣沙律既
仲有媾啲未坐過電單車既pt

夜晚多野做起上黎真係連半個鐘食飯都冇
好彩既有人整幾個大PIZZA 比你地食
唔好彩既等到收尾先有得食

通常會照食
理撚得佢
做過咁耐依間狗屎公司
學識左長命功夫長命做既真締

無野做會入bussing食野

睇完真喺屌出聲
咁大間公司仲以為正常
之前仲幫襯到做埋金會員
以後唔撚再幫襯呢間黑店

Me too 聖誕唔會嗌pizza hut

先唔講内部問題
就咁食材成本同定價都誇鳩撚柒張啦

PHD也是Pizza Hut一份子

改食用日期

兩間都唔嗌

到期就改到期就改

狗糧黎

改日期呢d碎料啦
試過係雪房成粒鐘就係改label
Dough 就每日整既
叮汁是常識吧
萄汁白汁都算自己整既
新嗰啲汁例如黑椒汁龍蝦嗰啲就到貨叮既
自從做左pizza hut 就冇食過
不了

piZza hut 員工+1 暑假個時得$3x per hr 點解你地咁多$

專昆你地啲後生仔
低成本又肯做嘢
當年我都係最低工資

出糧睇醫生啦

人工真係俾狗做 屌你老母
工時長 仲要做到仆街
聖誕應該忙撚到閪咁

聖誕正常係射波用

你講先

Ching 小心啲喎、話晒都公司文件

慘

真係慘
P記又要同樓下募捐

Pizzahut真係垃撚圾
請唔到洗碗會要班part time頂，仲要冇補水
明明𡃁仔得3x，洗碗成50

希望大家如果識人想做既話，諗諗佢先
因為比起其他餐廳Pizzahut 真係乜鳩都學唔到

利申：廚房仔

25個 「易拎」同埋「月亮」
聽聞易拎係靠男朋友幫手上位

淨係識揸波式搓dough

有無人有易拉既野爆
做過1年小薯

易拎？姓乜？

垃圾公司就辭職啦仲做

同西門好撚老友個位易拎？

月亮係咪仔都生埋又好高個mk妹？

仲記得有時一日要爆十幾款野 求撚其全部野掉入去搞兩搞就當做完
份量都冇磅過搞到葡汁'結'到成pat漿咁

Both right

易拎幾好人 會幫手收埋檔

巴打們應該一個打緊十個中
輕輕一推

易拎無乜野既
係好人黎
幾玩得下
不過同Sandra位臭西好撚熟

葡汁可以杰到好似啫哩咁
係P記返工點會跟份量

有排有個「傻漢」學埋爆
日日爆d野個質素都唔同 日日都有新野 真係五體投地 暗黑爆神
利申 條友真係傻 同埋真係叫漢

巴打識唔識月亮
那些年的mk妹

以前個啲垃圾份量表真係弱智都識爆
做實驗咁加埋啲野落煲就得

係咪之前係葵芳做既？

我做個陣佢仲係senior waiter
btw完全洗衫板

我係時薪仲係19蚊個陣番過三個月暑期工。。試過收檔前有單。。但有d料掉左。。最後係係垃圾桶到拎番出黎。。。搞到我出去其他餐廳真係唔夠膽關門先入去食。。。

之前做果度D垃圾桶/車 又污糟又臭

發育不良姐
以前p記無人關照真係唔洗旨意上位
依家？垃圾都一條龍咁升

等你地仲食得咁開心

記得有個叫gary 銀牌 串過碼頭咕哩
講起上位有無咩可以講

好彩一早帽子戲法等佢地炒鳩我
後尾聽講有個姓錢既禮物六晚打完仗入黎影相周鳩個場污糟 痴撚線

想上位咪好好服侍rm
吹到兩咀又日日奶袋底奶閪門
包你升職快過火箭
仲邊會睇你工作表現
所以p記做到老經係出面既認受性簡直係零

姓錢係咪ac黎

新界西 小薯唔多清楚
只係聽都覺得好狗